究竟有冇茶餐廳...

究竟有冇茶餐廳係黃?

太子 基隆茶餐廳

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

茶記華餐廳

感覺土生土長70後的廚房佬都偏黃，但老闆同啲阿姐都係大陸人。

冇大陸阿姐既譚重有冇資格叫譚

龍門冰室

澳牛